手機仲顯示緊one2free既朋友仔入

睇厭左one2free
其實係咪可以去換sim卡轉做顯示csl.

有閪所謂咩

orange

冇 強迫症姐

推

巴打用緊咩電話？

iPhone

extra.....

sunday

和記

8210？